蓬佩奧警告CCP再繼續邪惡行經，美國將採取更多行動。「已經處於冷戰」「將很快面臨熱戰」

直接講埋熱戰
真係就快打？

真次堅有山雨欲來feel
又南海 又大使館

我的國不能退

出兵打倒美國

精華片段》明居正：白邦瑞對於美國對華對中的戰略是非常有影響力的!【年代向錢看】

基辛格對中國印象就係來自當時班漢學家,其中一個叫白邦瑞(前CIA,前國防政策顧問),識文言,可以睇孫子兵法,戰國策原文,佢對中國有情意結,主張親中,但近年醒覺左,變成反共,出左本《2049百年馬拉松》,特朗普,彭斯好重視此書

這本書被中國駐美大使嗤之以鼻 卻成為美國對中鷹派的聖經

讀書心得
書名：2049 百年馬拉松 中國稱霸全球的秘密戰略

7月22日：下午8點【聯邦調查局說，中國駐舊金山領事館正收容一名與軍事有關的研究員，因簽證欺詐而通緝】